[恐怖] 變態城大仔 細路都搞

雖然唔知係咪真 但係見細路咁慘幫你宣傳下喇

事出必有因 如果連細路都搞你就真係禽獸都不如

推

Old new

過咗成年都仲係四年級

有冇details
Send去hkis同各大firm

自膠唔好意思

Old new都可以binc

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！